幻覺聞到催淚彈味

我呢幾日開始有幻覺聞到催淚彈味，行行下街會短暫出現一兩秒，然後就無左，每日出現兩三次
有無手足一樣？係咪無事架？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

好既，咁都無咁驚

周庭係正既，你夠唔夠靚仔先

我fullgear都好靚仔的